留低拉麵店，我去試食

金龍拉麵

蘭州拉麵

聖誕喺大版食，麵質好怪，似鹼水麵，但係湯頭唔錯。好多人排隊都係貪佢平先食，如果諗住食好啲可以skip

岩手拉麵

如果你比具體少少我都可以一試

入拉麵post大把推介

難波 麵屋丈六

換個角度可以當我幫你試伏

巴打我宜家只可以試香港嗰啲

味千拉麵

食味千最貴果款嚟睇下

gogogo

一鳴拉麵 幾好食 樓主試完分享下

一生懸面 對得住價錢

巴打有冇試過？望落有啲伏

咩味想試/推薦？

屯門 龍拉面

上水 麵家山下
（小心水貨狗，建議著安全鞋戴護膝去）

龍拉面其實係伏推介
屯門赤橋拉麵就真推

赤橋老闆之前好似係彩老闆嘅partner?

諗起都想再食

沙田 豚王